手機新作《跳躍吧！鯉魚王》於日本上架！遊戲內確認支援繁體中文

由 Pokémon 與 SELECT BUTTON 聯合開發的智慧型手機育成遊戲《跳躍吧！鯉魚王（はねろ！コイキング / Pokémon: Magikarp Jump）》（iOS / Android）先前已於義大利地區搶先開放 iOS 測試版，如今正式在 2017 年 5 月 23 日於日本地區上架。

寶你老母

source:
巴哈姆特

諗起之前有個日本仔叫レオモン
剩係用一條黃金鯉魚王打紅寶石
用左五定六年時間去打
近排先終於打贏四大天王爆機